考海關體能一問2020

考海關體能有咩野要特別注意？

柯篤尿要夠黃

好似話前線好黃

注意唔好墮落

同問，同入境有咩分別？

無乜好注意

巴打 呢期收到信咩？

無

海狗!

無嘢做嘅

海狗..就係冇野做！

食海狗丸

點操好？

想知其事海關同入境體能要求高唔高
冇做開運動係咪肥硬

海關好高下
入境應該係眾紀律部隊中最低

差佬仲低

表示我都準備想考，4項我差800m，師兄有冇興趣一齊操
穿梯聽人講都難，但難係要個人插啱位

海關800m唔好練田徑場圈
要練就練中型硬地足球場/籃球場
因為要練90度轉角位減一減之後立即加速

我知啊，係放雪糕桶。。。我屋企都有人做緊，但n年前了，佢地俾既意見要filter下